вариант "автосалон" 
"База" создается как файл "base"
команда EXIT завешает работу
task_7_f.c код сервера
task_7_c.c код клиента
после выполнения make сервер запускается как server.out, а клиент client.out